人氣限定女團 IZ*ONE 確定12月回歸！而明年「4月解散」還未確定～

IZ*ONE 若有機會續約，就暫時不用解散了！大家是怎麼想的呢？

最新消息，選秀節目出身的人氣女團 IZ*ONE 確定在12月回歸，消息一出也讓粉絲們相當期待，除此之外，即將面臨解散的消息還有了更新的說法。

經紀公司的相關人士表示：「IZ*ONE 正以12月發行新專輯為目標，積極準備中。」而被問到對於明年4月解散的情況，回應道：「還沒有決定是否解散，目前正在討論這個問題。」給出了延續團體壽命的可能性。

▼萬聖節近況照

IZ*ONE 是透過選秀節目 Mnet《Produce 48》在2018年10月29日正式出道，是預計能活動2年6個月的限定組合，假如沒有續約成功的話，明年的4月團體將會解散，各自回到原本所屬的經紀公司。

很期待

永續唉縮

解散可以做咩

Izone收皮已成定局wizone請另尋新寵
無謂緬懷過去

矮子王

G

Sunshine

我的媽喔

下海

紅牌阿姑

唔好講呢啲野啦

干擾機會

悅子

永續IZ*ONE💪

ioi都散,izone無可能唔散

唔好搞咁多野喇

植入式水餃

Aespa係你地最後歸宿

小雪

攞火腿吹暖佢

依d契第 少少$都唔撚...唔鬼使...

知書馬車

錯左一次 下次唔好錯

重組ioi

開心手術

小姐用咖哩⋯⋯玻璃杯

汽車推推

石鳩

暈啦臭＿

廢柒

掃地恐傷螻蟻命

舊既唔走,新既唔來
下年年中開始六代團

我依家就去隊淋你個仆＿

樓上班傻狗食屎啦 iz*one forever

解散成為永恆嘅傳說唔好咩
然後過兩年間中合下體出嚟谷下收視同票房

TWICE forever too

你都唔合作嘅

twice是但啦

洗閪

I care

又中左bug屎呀

救火就行埋一二邊救啦

唉叔執笠
唉叔執笠

阻能住晒

IZONE

Thanks For The Memories But It's Time To Say Goodbye

解散Izone

識玩就硬係唔解散啦
最化算就係3個日本妹返日本（有本身嘅組合），
Izone 變9人組合永續izone

比油B solo
其餘11個永續